燒山可唔可以請番有線d人呀？

香港人爺爺

好似香港得佢有財力又黃又請得起

各位網友

咁同大家跟進番有線新聞單野先

扮燒山fans嘅雲糞

咁個老闆我都識嫁喎
當然而家少左聯絡

緊要關頭燒山剩係識內鬥 乜撚野雷漿棍

請佢地去時代頂班支那大媽啦

跟燒山要去台灣喎

中國組唔係不嬲要離開香港採訪咩

唔係淨係中国組

咁蕭nn都有香港分部

幫手執靚時代d相